[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4166)

Ez

Slow

主入翻粒啦

停足成場c，點估到呀

6c

6c...

Kings讓咁深 nba高手點睇？

收錢算

最好就9

666666

Nba buy wat?

無入球了

夠啦，完場啦

-1c

26’ 5c
82’ 6c

0:4上

好難買，入唔到手

補時應該都唔多啦，有咩好呦

6.5 -1c

我公牛cup

主Ng跌水跌到癲左

Kings幾撚勁

日本妹

按著來吊，可以不跌嗎

咪玩

小注q1

呃鳩人買主ng

踢到抽晒筋

q1s

四連cok?

癡線，夠膽死1c收工

3/3.5s 力頂

g持

no goal了

黎多球plz

想gun
買支那都唔係人

咁都要輸

Caped later bin9u

似有第4粒。。

6.5s頂撚住

勇士又傷多個主力 咁都冇人買爵士？送錢波黎

淨返幾分鐘仲有3成水位，車返9皮落去先

日職係未新一季？

q1

半5全6

升班

在公在私都係要架妹

睇怕仲有球

Sick 波

q3 bulls win

點睇都冇

唔補時咁on9...

主隊真

補都唔補

直接完場

0:3 6cft

球證表示唔好哂時間補時

我注bucks q1買得幾靚

呢場買架妹輸咗都唔撚後悔
見到中國兩隻字就想車撚晒成副身家落佢對家

球證都驚3:0波膽會爆

9.5s 10.5s

傷停補時 0分鐘
臨尾無入球仲有1.16

角大點買都方贏…無出5.5

6.5 jumped

6.5s 3.5s cashed

法國12m真係好難入

我買左76人-4.5半場都幾靚

all in德島 忍左屁馬好耐 點都買對家

我q1 -2.5 易到

好彩今朝無啦啦醒左買河床
追返德乙輸既

下一注爵士

相馬點廢都唔會輸乙組啦
派錢波

Ph蛇 早

我真係變撚左

韓k busan都贏 零輸都要撐弱隊

日本女足打中國女足-0.5/1係咪送錢

慘

早早買左，跟住瞓左兩個幾鐘

咩話，射撚穿左？

中女ok的

估唔到德島都有有機會升班既一日

上場買左佢-0/0.5 踢到屎咁 0:0完場

派未dllm

買咁少就收返埋啦

成場冇人講河床12m

支那不了

Ok還ok，中國就係唔撚買

今場100%買日本 上場9:0咁正氣

我喜歡，咬？

Clippers q1 win
Kings q1 -2.5

咬？
小學雞？

事後唔派？

細蚊仔咩咬咬咬

我都笑咗

含會唔會好d

咬你條撚了...

角細黨

正路應該係吹
咬真係大冷門

奶得唔得

勇士屌打

𡁻

湖頂撚住

唔會再信佢88

兩雞走出黎柒

乜有規定？

定小小 半場爵士-6.5必中

唔咬
不過事後一係派 一係死全家囉
2蚊拎出黎曬

今個月23號出糧
又可以跟大家心水

冇 大把人$2000都沖出嚟柒 慣了

lm

巴打又中

叫上面班大戶派左先啦
我買得兩雞咋

事後唔派死全家

係囉，唔知班大戶做咩咁

真出黎刷存在感

不，痛

痴撚線有大戶唔跟跟我

直屌架妹-1

我薯 呢排仲有冇玩

出水 跟你兩百咁有料

琴日跟大户輸到仆左街

信自己好過啦

最啱聽呢次
留戶口派你

雖然輸到仆街 但女足直屌左架妹 客 支那不了

all in

同路

你派其他人啦

Jazz

輸左唔撚後悔呀 輸得最心服口服 支那錢唔想贏

有呀 d馬好西

啱呀，上場中國打日本我都車左落去支持
輸都心甘命抵！

我了

比馬allin

買左q1?

No
度緊
Clippers q1/ half
Kings q1

想買wolf clipper少左個控衛

有無人要德島

我都奇怪 點解讓咁少

乜撚野猶他爵士-13.5呀

留意到有啲人專post贏左既事後飛

係度認屎認屁

我大岩剛絕對鄙視呢種行為

無論銀碼多少 只欣賞事前

事後post出黎曬命把撚

買個少少係度扮晒野 呢個世界大把大戶

買初盤？

咩撚野爵士 叫都冇得叫

Heat lakers買對家 死得

尋日買鋪羅馬甲 客+25.5 高水
半場 37:29 跟住中斷左 退錢

笑死
Clippers q1 快！

啱呀，大戶先有資格發言

不過事後又唔代表認屎認屁，自娛下姐
當娛樂下班大戶都好

冇 原來諗住要爵士 但係見太深放棄左
純粹幫要左爵士既ching屌下波

又輸半分

76 -7.5 贏7分

初盤-7.5
116:109

半場-4.5 贏5分

勇士q1 cashed
牛cup未

76 q1 -2.5輕鬆收錢

要binc了

New Orleans cashed

我未

自己認住罰球咁岩好拎多分條友

Lakers cup派錢

咩撚野公牛

公牛都cup左咁多場啦 依家cup唔到啦

師兄搞咩

公牛 +7.5 cup 快

Bucks q4

12點馬會先開買唔到12點果場

咪搞啦

公牛on9波 兩隊打完3節得100分

G持

勇士q3準備崩盤

快艇jump

Wolf 3:0

定d黎 12分鐘

初213.5
3節得109分

我dllm

走地囉

買cup

尋日些路迪咪一撚樣
主場至少10連勝 輸左比76人

Q4 大了

失控

最尾一定cup到 輸盤咁解

12點果場想要主隊…但太高水反而淆

咁76人都勁既

76人係勁d嘅 celtics可長追q1/half win

屌晒你哋老母咩

支持岩蛇
得我跟你輸左會事後咁on9

Nba 一節節咁賭 你試下足球都係咁 每15分鐘一個盤 輸撚死人

我老4牙路 尋晚檢多少

咪玩啦 湘南比馬點輸

比馬唔好留係日職害人啦

有啲比賽真係有得一節節咁買 不過只係得大細買

幾萬正常

比馬同德島都係閪

初盤-6.5 你買-10.5

比馬閪d

初盤-6.5渣

原來1200有場日職

All in 德島

Kawai食撚左春藥 咁快入左9分

Bucks cup硬

比馬好似和波都留係日職

是

點解？

比馬100%

日乙挑戰日職 正常都要贏左先攞走人地個日職位啦

BUCKS!!!!!!

公鹿一野cup 睇下穿唔穿到盤咁解

咁都得

比10分鐘你穿盤 輕鬆啦鹿仔

灰熊咪玩啦

勇士收錢了。。。冇買又贏

最終附加賽以1場決勝負，如比賽於法定時間賽和，不設加時及互射十二碼，由日職聯第十六位的球隊獲得來季日職聯參賽資格。

迫客攻

乜撚嘢公牛呀

公牛個場q4 64-66

本身德島有無心爭升班？

德島是比馬私家雞

有大半隊正選是前比馬既人

64:72

大岩出水未

又假落飛呃人買客

Kings 1st幾好

快船讓得4.5 咩話？

輸

BUCKS同我上！

BUCKSSSSSSSS

公鹿-11.5

笑4

依家咁明目張膽賭外圍

輸撚4

得bucks正氣 dllm

公鹿真係穿埋盤

Clippers q1 cashed

警察而家只捉示威

停手呀公鹿 打撚死人啦

仲要笑鳩人賭馬會

公牛輸撚4

咪屈呀手足

比馬轉左平手

咁你12點有冇breaking news

31:11

公牛輸撚4 88

比馬唔中我賠

easy -1.5 half also -1.5

Binc了

仲有我勇

灰熊都咁買
Bucks -4.5 gel得？

屌你老母咩

Kings q1 -2.5小gel

比馬 讓唔起
垃圾就拿拿林落班啦

有幾隊一定唔買 bulls hornets

落到平手？乜料

有冇人答我 幾比幾？

德島咪又係垃圾

邊隊落飛邊隊死
支持比馬

等角球神

今日nba正氣日

下晝波淨係要賭珀g果場算數
今晚英超

出面平手 德到2倍

灰熊比人cup到初盤都冇撚埋

公鹿第⼀。。。

又係你

Jazz q3

鳳凰盤點輸

珀斯點賭

公鹿盤王

咩又係我
尋日中二輸一
平日垃圾波都冇乜點上水

角神好似小出左水

利身浦vs 屈福突

請賜教

Miss u

岩蛇好波事後都算仲要串
唔講真係以為好多錢要好羨慕

快船有買？q1

咬？

1st vs 20th my mum knows how to buy

下晝要珀g盤就算數
今晚先上水

辭左職 點搞

冇啦 次次贏左錢就唔敢再買 日日都係贏1-2注就算

堅？

姐係點，我冇伯母咁醒

青幾時賭槍

Kings clippers q1 cashed

Ask mama now

我真係買得好少喳要跟事後都跟其他大户

話撚左爵士 幾時有呃過大家

唔玩槍的

訓醒收錢

太陽gel gel gel

Kings 勁撚到

76 q1✅
Bucks q1✅
Clippers q1✅
Kings q1✅
Bucks -4.5✅
Rockets q1✅
River 7b ❌

德島似造熱

我未呀咁

Q3 warriors崩

頭場唔識買，好撚鬼，要個9.5b試吓算

Clippers 1st
Kings 1st
Easy!!!

咪係囉，痴撚線咁落飛

比馬讓個位出黎 垃圾

有出clippers kings

一場過定點日職

兩隊都係害人

乜撚嘢太陽

1場過

一場過

主隊和波都可以留係日職害人

Hazz q3 27-13warriors 有前冇後

中立場？

比馬主

明明係日職幫人 專幫賭仔

角大

J1主場，只要主和同贏都可以留

真
主隊死守你又吹佢唔漲
攻又得守又得

只是客迫住攻

半大全大

幫賭仔戒賭

Clipper冇左控衛真係差左

買咗咩？

冇買齋睇 等緊12點

快船派錢

日女似半格

支持第三場

比馬

Breaking News from Japan🇯🇵

第二場要山雞好過啦

外圍消息比馬贏唔到黑社會殺人

出水味？

你老未 臭馬贏到三箭 點會輪比日乙

快

德島上到去又咪係比人屠

無加時？

頭三場客

我按左層樓all in 了

早飛已度好，陣間去馬會入錢之後貼

唔好催好冇

屌你 快船-7.5 上船先

快 快 快 快 快 快 快

催到我條賓周都流左少少尿出黎

個賽制都幾on9 日乙隊要win兩場日乙 再作客打日職 仲要和波直接收工

德島easy

利迷all in ng未?

快撚啲喇 費事同你同路

迫害日乙 未聽過和波當輸咁撚癲

訓醒起身見有錢，整條3串4落樓食個午餐睇波先

升班賽又係一球起兩球止

真飛？

omg

所以多數開大 客唔會守你

真飛就唔好派膠了

無時間喇

Ok

上次20 ft

gun

岩蛇

輸到入錢

咪傻⋯上年第一次賽制就開細

dllm 同路

自己幻想變左多數玩第二年 上年半細全細

仲有機會 反手買返主先

佢買咩 睇唔到

同路。。

on9。。。。

重心
比馬盤

真飛要gun了

大岩真飛 一定中 係9up先唔中

大波日 大大大

德島=馬模

得到

比比馬

修仔

點多數開大/?
不過g chi 開大

佢話客唔會守，但佢無諗過主會守

有線球彩台 係味冇撚左？

新會然？

英超果場你唔撚講

比馬上

跟了

主

得到 重心

真飛？ skip 算

1k5 燈撚死大岩得到算

得到同樣快樂

燈撚死你算

Up唔到圖
3000大

但e幾年打升班戰 日月都慘敗

比馬近況差無理由買佢

anyone同樣快樂?

真飛要跟

呢度大撚把

屁馬win

之前唔小心同佢同路都燈撚晒
要個上盤保平安

我等10分鐘先買88

有var

依場有VAR

修仔輸到仆街wo

照咁講，客焗攻，主守和就得，角大咪大機會開出

炸球大100%

主fg

同岩sir同路 好彩買唔切

應該走盤

有VAR姐係細波啦

主禁屌

有冇link

比馬就入

有無直播link

湖南比馬食屎啦。輸盤王

Ching用部垃圾機dl龍珠直播

角大jumped

巴打尋日2X1贏20k喎
我淨係兩場單頭FG
無你咁有信心直屌

主fg 禁屌

主禁屌？

係 好上力

比馬屌撚到
FG點都買

買了

9.5 b高水

有c 未

早晨 有冇早water

唔刷角果啲賤種自己申請落日丙唔好累人

德島屌打

上場贏咪唔洗打多場護級囉

德島fg

1c

眼訓唔想度太多
都無諗住中
2隊客又唔係廢見咁好分就買了

又blocked

呢隊閪波落返去日乙反省下先
中後連輸咁多場 上場又比松本追和搞到要踢附加

真喎ching

今場應該10c ft

德島踢落是贏撚硬既格

埋門差好多

222

8.5B 易到

重心 得到

屌 比馬唔對路

90‘用唔到？

岩起身買唔到平手盤 而家想入注客一

馬馬上

9.5 gel

莖改咗名？

我岩

On9 app

聽講河田篤秀好撚勁喎，射爆佢啦屌

大岩真飛係100%？

比馬吸曬fg飛開始玩野

又講得幾好大岩

比馬變到受讓想點

德島同樣快樂

Blocked

莖蛇改左名做 單單雙雙

混沌重心 比馬1

10.5都想入 大波大角

行撚開啦

得到 快 想你升班

近排手風順？

同花順

屁馬都有得讓人等輸

似係了。。。。。

德島有病?塞11條友係自己後場

2/10

大岩上面有

日本半一盤外面得1.62都唔轉，係唔比高水-1你買開硬了

陳晚波X 角大 爽能到

3/10

3了

333333333333

買比馬個啲要驗腦

3
易到

Mama要咩

8.5b未入呀～～～～～
應該大角細波

阿婆都識買咁濟

1.5B入？

入左了

0:1

入

Goal

goal

屁馬

德島GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

GOALLLLL

德島仲熱過主

得島搞掂

得到!

德島

收錢

goalllllll

得到！

GOAL

未買住，等緊

買左主？

50000 fg goal

客一

德島易到

得到糕

唉 我屌你老母比馬

屌你咩比馬

屌你老母買角大就中撚咗，硬係on99走去買主

終於生性

炸未

真是德島

大落飛贏

有無買10.5s

齊贏

德島要升班呀

德1:0
大岩goal

等緊即係細?

比馬亦有沮喪

Ng 客

屌 有冇人個捷報又係冇左通知

比馬cup唔到就死返去含撚啦 垃圾閪

得到同樣快樂，下季日職見

入緊2.5就goal

比馬要落去了

比狗真係想返日乙

Fg 1.95 cashed

10.5b

2倍平手買左得到
又準備汁幾萬

10.5b？

同樣快樂有冇得再快樂多次？

含淚買日本

個個衝出嚟gel哂頭反cup唔好喊

揾水泥gel未

3萬x3

買左比馬表示cup 唔撚到

支持

快0:2

@mama尋晚我賭角執左雞7 派59比你買哈密瓜8號

比馬角又冇入波又冇 落去踢日乙啦

屌你老母大岩蛇又燈啲唔燈啲

想追多球 客二

大岩燈真飛唔會輸

我gel 我gel 我gelgelgel

同援交妹同level

一睇都知邊個買左比馬係度gel德島

宇宙重心

屁馬比人入完即刻訓撚醒

係

tot

比馬反cup

角呢

德島頂撚實

和比我走盤都好呀

比馬上場仲諗住佢好命水送鳥西一程
點知俾松本絕殺
家下輸鳩埋
日乙見

屌 岩岩先入左德島ng 咪啊

比馬輸多粒半大

得到加油下年J1見

抵啦 唔刷角

半大未

成班on9 屈9我

其實比馬好刷得

係個日輸太多，覺得個人要靜下，所以入翻曬d錢入戶口

真

Fast!

又話比馬禁屌比馬fg

G你反手喇

落到9.5入多注

話咗比馬要驗腦

買左屁馬既手足唔好哂時間啦

中女王霜係咪出唔到？

德島9.5s @2.08 $36,000

半場無6角唔撚柒駛賭

爽

Cashed

比馬呢D曼聯級既垃圾攻勢點搞呀

德島fg收錢啦

出事 買返下一隊主先

唔係講笑 德島真係好易

屌你老味閪
快船-7.5想小gel一下了

收左客一 即場仲有咩野執

9.5角大ok 嫁

跟

買客2

出現了

角大定細阿

半場5角啦

goalllllllllll 0:1屁馬

比馬D濕鳩長傳真係好撚濕

半大只需……

thx all 跟角大

派錢

下年日職長買得到了

信佢開大就會開細
信佢開細就會開大

4/10

444

咁你調轉買囉

沒錢了 買哂利記

勝利點解又主場打山雞唔係上個月先主場打完咖咩

屌你老母角細又輸

4C 易到

角大黨上

澳職係咁

同路 頂住！

9.5水泥gel

客 ng ?

快比角

主狂攻但完全攻唔入冇威脅

每個星期一問 墨勝反底未

下季

唔通神10

買角細=狗

0-1完場吧

上場主場對珀斯反左

兩隊冇乜攻勢 點刷角

神10都唔關我事 9.5角大

屁馬不嬲主守

和未啊屌

支持 9.5B

即刻比人連追幾分

守到降班啦仲守

11.5 b 有希望嗎？

8.5B舒服到

有 下場

開個半大先

2.5b仲係咁硬淨

關呀 起碼要10c
我都95b

555

5555555555555

55555

冇等 賽前過關

比角

5/10

Lead 20分 幾條毛

55555555555
易到

好彩客領先一球 都要攻

買左比馬真係要驗腦

繼續刷角啦

半大集氣

8.5細頂住，求下你冰角神

5C仲有10.5B 低水
睇黎神10既先兆

下半場主刷

迪路菲奧, 爆佢

德島好勁

今場7c完 ok?

9.5b

66666

德島 比力入多球先

6/10

6

呢場似和 轉平手

半6
10.5b gel

澳職有無可能角大

全9

我比馬針

尋日澳職後 差1隻都唔敢gel

咪撚再入波

話時話佢去左邊

d 2倍角細仲難撚中過3倍角大

屈福特

快d刷角

你講利榮基定迪路菲奧

10.5b快

澳職最廢3人幫，貓叫，勝利，山雞
尋日貓叫已經西左，今日係勝利定山雞西呢

仲係唔係愛字頭

唔靠角真係入唔到

度左角大8串1未 想跟了

角球神如果完場都冇出水 = 買咗角細

6666666666666666666
-3C爽到

澳職風流波
今場升降班 唔同

屁馬d反擊廢到呢

勝利閪

迪路菲奧

墨勝角小全日重心黎

快攻5打3可以妹到咁

反而德島刷

係屈仔今晚爆利狗

主隊冇撚用架喇

因為你買左

快船求下你入番d 2分拉開距離算啦
屌你老母係都要射3分

-4角

咪jer 我老4

-5角

加油

抵你比馬降班

今場3:1完

獌

-7 三格

我GEL
我GEL
我GEL GEL GEL

咪燈

得到收錢

痴線

唉屌撕飛了

我

德島領先緊都刷角我屌你老母

恭喜德島升上j league

買比馬個d係度gel德島

追和都輸
當然要攻

比馬係咁護龍
龍門出迎救波
遲早輸多粒

買左2.5小 有沒同路支持0:1完

無買 但祝巴打贏！

咁唔通點呀，有睇就知追和都冇乜可能

支持孤星蛇

10.5大
2.5大上

單

唔敢買細波了
今朝河床3.5s 得1.50 都差d收皮

on撚9快船
比人追咁多分先入得球3分
跟住又比人秒入3分
-7.5 lead 21分都要震
屌你個閪咩

差d姐係無
同埋邊有人買咁低水你買$14000?

Diu你放假？咁晏既
我一訓訓左十幾個鐘

我10.5b都少少驚

琴晚1.10都有人買啦

有錢就是任勝

咁有心真係好小見成日比人jer 無乜感受到人間溫暖

你而家明我咩感受

真飛參考可以嗎

星期六wo ching
諗住訓到1點半起身睇德乙點g一訓訓天光。。。

係喎琴晚最尾幾角

即場屁馬可以點部署

快船打假狗
屌你老母係咁唔入+5犯規
比人連追 10幾分 再買快船斬手指屌你老母閪

買客下球

15

岩岩gel gel gel

我都係小gel一次姐
即刻有報應 痴撚線

無乜星期幾既觀念
日日都一樣姐
我訓到女朋友買左早餐先比佢叫醒

一訓醒見到2倍就買 9.5s 震緊

好撚得人驚 琴晚發生咩事
係咪有人請你地jer9我

比馬比人入多兩粒啦唉

介角啦 入波仲好賭

有錢人的生活
........
我朝早要同啊婆搶2手飯....

你有2手飯食咪好 我要吃紙皮。。。

似10-11c完

半6全9 頂撚住

紙皮其實幾好味幾頂肚我食過幾日

下半場2 more goal

似10c2goal

夜晚 6 7點去拾廚餘

7/10

77777

嚴重警告德島咪撚再禁屌

比多6c plz

認真咩
我食過一個星期

8/10

888

希望補時先第10c

兩點大船係邊上船？

9.5準備收錢

垃圾屁馬 輸多粒降班啦

取消關注了 比馬條撚屌直接頭鎚頂出底

德島再刷角下季返日乙

買比馬個啲驗下腦

德島屌你老母

德島刷夠未

贏緊波都單邊角大

比馬水泥針

人地正氣喎 又入波又刷角

10.5b cashed

冇買9.5b走去買比馬又係其中一個最on9既決定

10.5b
2.5b

差兩隻角 快快快

有無人真係會買左屁馬隊垃圾

比馬輸左要降班？

大把

88888888888

德島神龍

真細個個陣老豆老母去旅行
放低左錢比我食野
我第2定第3日唔見左d錢
就落街問d啊姨借錢食飯
佢叫我拎啊婆d紙皮用熱水煮
點茄汁/豉油食

係

但你問得好奇怪

德島個龍勁撚到

大個有冇打9個阿姨

88888

Kings-8.5 輸緊

附加賽都買細 真係要去驗腦了

德島我屌你老母

星期六 1
湘南比馬(主) 對 德島漩渦(客)
下一隊入球(第2球)
客@2.68

$ 3,700.00

一係唔入肉，入肉就比個龍救晒，點入

德島入多粒

降班都唔認真踢，個腦諗乜撚野
想學雷神？

10角未

上次韓職買1.5b 0.5b 佢一球都冇
呢場唔敢買大了
搏佢刷角

99999

999

9c 10.5bcashed
再買咩好

比馬cup未 dllm

99999999

no goal

13.5s

俾火我啦，比馬上，追和先

大岩蛇有講野嗰d都係skip撚晒佢算
佢一講親野我都係輸錢

9999999999999
CASHED

10

比馬上力劇本

10c

9.5 點輸

101010

100000000000

block 撚左佢啦

角大易9到

即場有冇心水

10ccc

準備去驗腦

9.5b cashedddddddddddddddddddddddddddd

主ng?

咁少射門都咁多角

今次唔補飛睇下最後平手定贏

德島比人禁屌

bet365個數據應該假 睇live好多射門

我彩又中

我好on9

買左3.5大+ 第三格

9.5b第一關已過 等睇澳假

買比馬又死買大波又死

德島係撚咁射

訓醒見2倍就買既策略完全失敗了

Lm

追角細最on9

Yes

11

11c

11c
10.5b 真cashed

111111111111111

之前買完比佢加把口又係輸，今日見佢出真飛同佢鬥氣又係輸，真係扑咗佢冇眼屎乾淨盲算數

比馬cup

識波 買no goal

9.5好抵買

咁入波未

第三格

㩒條㩒咩，攻撚到入去咩

多角到

比多兩隻大家舒服 thx

買ng定追角大

爆角爆到

有跟

正氣角球

輕鬆

11人禁區

no goal啦 對攻多數無波入

9.5 10.b casheddddddddd
12.5 @4.4 快 開埋呀!!!!!!!!!!!!

嘩..12添

比馬個龍送角

12 goalllll

屌 諗多陣巳經12c 仲追唔追角大

12

德島快入

夠啦，唔好再刷

快船笑4

-1 快!!!!!!!!!

角細又輸

屌，岩岩買完13.5睇下波，柯完個尿就12C

得到！！！

好彩入細既時候有角

細注就中 大注針9曬

屌驚輸買左10.5，唔買11.5

踢波就係要有角 買角細

1節9犯
頒埋撚個最佳演員獎比班友啦唉

11.5 b cashed

12c 爽到
贏到

一樣

q4 hea打啦

角大汁錢汁到.....

德島贏波刷咁撚多，主刷都冇咁嬲

狗會又送錢日
可以推埋落勝利角小

未係 刷完又唔入

角大中到

要左15.5s

主隊起碼送咗兩隻角

好想入15.5b

屁馬屌到德島就反肚

個龍專業

15.5s

feel到會和波

完全冇威脅喎

入唔到就唔強求啦

1-1

1:1

比馬！

goallllllllllllllllllllllllll

1比1
德島刷角輸埋

ng cashed

比馬11
準備反CUP

一陣墨勝點睇

cup 佢老母

買主win?

十倍反cup?

燈左

抵死，刷角阿啦，返日乙反省下啦

1-1
2.5 -1

和都夠啦 睇死佢死守

岩先有球罰球miss左
咁輸真係屌佢老母

開波回到平手？

三條友防都夾唔到粒波

有燈咩

屌 和咩撚野

VAR 呢去左邊

買左得島既快唔快樂？有無人話我知

莫巴又中

不過15.5s 都似
但唔入
望你地中

德島快手入翻粒

7分

唔撚想比馬係日職

同mama 一樣

cup 佢老母呀屌

買左3秒就入波

3格-1 快手喇屌

尋晚又羊錢
二點山雞

我真係買乜輸乜

15.5b上 刷爆佢

比多球

強運

屌佢老母閪真係差果1分
上次要快船-11.5又係差1分
1蚊不買了 垃圾賤種隊

你買左咩

1 more c

快船-7.5 7分

派未

未中
入多幾球喇，買左波膽

我同你一樣22分買 我就買唔到

初-4.5 gel la

反打撚又出黎

比馬快吸

-30k未

爆我fg

gel走盤先

比馬垃圾

cup 佢老母臭西聖誕去比馬旅行

比馬第三球
反CUP 101%

應該仲有一粒 2.5s俾人買咁耐

好伏

轉頭又比人入返

比馬馬

似主cup